<b>Configurando o Firefox</b></br>
Contato Telegram: @rocker_raccoon

Digite <b>about:config</b> no navegador
1. procure por <b>browser.tabs.insertRelatedAfterCurrent</b> e ajuste para false
2. procure por <b>layout.css.devPixelsPerPx</b> e ajuste para 1.1
3. procure por <b>layers.acceleration.force-enabled</b> e ajuste para true
4. procure por <b>gfx.webrender.all</b> e ajuste para true
5. procure por <b>extensions.pocket.enabled</b> e ajuste para false
6. procure por <b>media.ffmpeg.vaapi.enabled</b> e ajuste para true
7. procure por <b>browser.cache.disk.enable</b> e ajuste para false
8. procure por <b>browser.cache.memory.capacity</b> e defina o valor 150000 = 150MB ou defina como -1 para que o navegador ajuste automaticamente
9. feche o Firefox, reabra e digite <b>about:cache</b> para verificar se as alterações foram feitas corretamente

Extensões recomendadas</br>
https://addons.mozilla.org/pt-BR/firefox/addon/ublock-origin</br>
https://addons.mozilla.org/pt-BR/firefox/addon/firefox-color</br>
https://my.jdownloader.org/apps</br>

Outras extensões</br>
https://addons.mozilla.org/pt-BR/firefox/addon/facebook-container</br>
https://addons.mozilla.org/pt-BR/firefox/addon/browsec</br>
https://addons.mozilla.org/pt-BR/firefox/addon/new-tab-homepage</br>

Extensão do idioma pt-br (apenas para firefox em outra lingua)</br>
https://addons.mozilla.org/pt-BR/firefox/addon/firefox-br/</br>

Extensão Add Custom Search Engines
1. Obtenha a extensão no link abaixo</br>
https://addons.mozilla.org/pt-BR/firefox/addon/add-custom-search-engine/
2. Configure a extensão adicionando os mecanismos de busca abaixo
- Name: YIFY Torrents</br>
Search URL: https://yts.mx/browse-movies/%s/all/all/0/latest/0/all</br>
Icon: /usr/share/pixmaps/yts.png</br>
- Name: 1337x Torrents</br>
Search URL: https://1337x.to/search/%s/1/</br>
Icon: https://1337x.to/favicon.ico
- Name: OpenSubtitles</br>
Search URL: https://www.opensubtitles.org/pb/search2/sublanguageid-por,pob/moviename-%s</br>
Icon: https://www.opensubtitles.org/favicon.ico
- Name: Legendas.TV</br>
Search URL: http://legendas.tv/busca/%s</br>
Icon: http://legendas.tv/favicon.ico
- Name: IMDb</br>
Search URL: https://www.imdb.com/find?q=%s</br>
Icon: https://www.imdb.com/favicon.ico
- Name: Zoom</br>
Search URL: https://www.zoom.com.br/search?q=%s</br>
Icon: https://www.zoom.com.br/favicon.ico
- Name: NAUGHTYBLOG.org</br>
Search URL: https://www.naughtyblog.org/?s=%s</br>
Icon: https://www.naughtyblog.org/favicon.ico
- Name: HQ Porner</br>
Search URL: https://hqporner.com/?q=%s</br>
Icon: https://hqporner.com/favicon.ico
- Name: Hotpornfile</br>
Search URL: https://www.hotpornfile.org/?s=%s</br>
Icon: https://pics.me.me/letter-h-png-images-free-download-53252903.png
- Name: Google Tradutor</br>
Search URL: https://translate.google.com.br/?hl=pt-BR&tab=wT#view=home&op=translate&sl=auto&tl=pt&text=%s</br>
Icon: https://translate.google.com.br/favicon.ico

Adicione as pesquisas dos links abaixo</br>
https://www.youtube.com</br>
https://rarbgproxied.org</br>
https://wiki.archlinux.org/</br>
https://www.archlinux.org/packages/</br>

Links</br>
https://wiki.archlinux.org/index.php/Firefox</br>
https://wiki.archlinux.org/index.php/Firefox/Tweaks</br>
https://wiki.archlinux.org/index.php/Firefox/Profile_on_RAM</br>
http://ubuntuhandbook.org/index.php/2014/12/speed-up-firefox-ubuntu-14-04-cache-to-ram/</br>
https://unix.stackexchange.com/questions/299850/how-can-i-make-sure-that-firefox-doesnt-use-my-gtk-theme-in-the-non-chrome-part</br></br>

